真各位 立左呢個法之後 小心返屋企個時俾人殺

睇到呢幾個月共匪做過咩 真心大家要小心

哦

之前唔怕殺？

今次拎正牌

Block 上一頁